（有圖）到底成座山咁既肥婆每日要吸入幾多噸食物？

一個等於人地兩個人既身形
到底要食幾多野先可以食到咁肥？
好彩佢係企係到，坐既話分分鐘要兩個位先裝得佢落

一隻脾=人地成個身

我諗佢隻脾粗過左條女條腰

300磅肥婆

佢止唔止300磅？

比佢撞一下骨折

身為草食性動物的大象食量相當驚人，平均一天有十幾個小時都用來覓食與進食，每隻成年象一天可吃進幾十公斤食物。

見到張相就真係有d尷尬
我覺得唔知自己肥既肥婆先難頂
搭地鐵坐埋黎縮埋都仲比佢壓迫緊
真係企起身又怕佢醜
坐住又辛苦自己

但肥婆係肉食性

冇得玩肥婆icon

左邊條女對腳應該唔差
美極test fail

肥過部坦克車

隻腳操極都追唔上肥婆

每餐食好多 好撚多年先積到咁肥
你話正常人想肥成咁 一兩年都做唔到
真心

又臭 又摺摺聲

肥婆係雜食性
肥婆真係點樣樣都係黑人憎

我識人係因為食藥食到肥，佢地自己都唔想

殺無赦

肥婆搭地鐵應該要比2倍錢啦

岩丫
肯定係晚晚偷食肉

D食物比佢地食哂 好浪費

你個名

食咩藥會肥到成隻豬咁呀？
一睇你個名就知唔簡單

試吓齋食肥肉唔操，應該追到

肥婆話自己飲水都肥

坑爹

爹你老尾聲咩，死返大陸啦你

類固醇都會食到肥

成日話肥婆迫你，其實佢地都好慘嫁
知唔知肥婆要坐低起身要消耗幾大運動量？
係ikea見過，有兩個肥婆試梳化，我就坐佢前面嗰張
大肥坐低
大肥：仆街，張野軟既，我起唔返身
小肥聽完就拉起大肥，點知大肥太重坐埋落去。搵個職員黎拉，個女職員話拉唔起，叫咪搵左兩個男職員黎，佢叫咪嗰下我聽到周邊啲人係咁笑
其實肥婆坐低真係好大心理陰影

霸左三個人既位 俾一個人價錢

我就係由細食到大所以由細肥到大
但我想講其實真係減得返 我都努力緊

嗰朝番工唔係好舒服
狗鐵難得有位坐
我都覺得好奇怪, 成班阿叔阿嬸竟然企係度唔坐?
我太攰又暈暈地咪唔諗咁多坐落去
屌 中伏

原來隔離係個死肥西, 坐之前竟然睇唔到
坐落去即刻感覺到有條脂肪比壓逼住我
騎虎難下都係照坐左成程車 因為太唔舒服同埋企起身好老尷
結果逼足左半粒鐘
最仆街係
停左站再開車嗰下咪會有後衝力
條肥婆仲要完全無避忌咁諗住卸晒啲力落黎
我係咁搵個背囊頂住佢 佢先識縮少少 我仆佢個臭街

( Show Blocked User - 煙無墳 )
屌你老母

到底肥婆幾撚時絕種

sorry 囉

對air就快俾佢踩爛

已經唔係一般嘅肥

右邊就坐左個
真係好撚噁心
一身油

無知真可怕.....抗抑鬱藥就係其中一個例子

屌搞到咁不如死撚左佢啦

好矛盾
我諗見到自己食藥食到咁肥， 應該會抑鬱。

連登仔有無咁膚淺
抑鬱可能體型問題引起,但食抑鬱藥食到肥既,本身會唔會係體型問題?
關體型事佢食減肥藥得啦,洗撚食抑鬱藥咩